說好的開花呢

真係冇人開緊
唔好淨係叫
全世界同我落街